陳澤滔：我認為要令人死心嘅最快方法，係俾機會佢盡力做，從中發現點做都做唔到。

太長怕大家悶，所以講咗個結論俾大家聽先：

「我認為要令人死心嘅最快方法，係俾機會佢盡力做，從中發現點做都做唔到。」

講個故仔俾大家聽。

幾年前我哋反噴泉，其實我哋從來唔相信喺議會唔過半嘅情況下可以喺議會上推翻呢件事。

但泛民唔開會我哋一樣屌柒，我唔會俾false hope 人哋話如果多幾多個人去投票嘅話就可以襯保皇黨柒下柒下唔夠人開會就偷雞贏
要屌嘅原因好簡單，就係佢哋從來無俾人一個印象係佢哋盡力咁做緊議會抗爭。

唔夠票？我夠知啦。
政府會打茅波？你幾時有政府唔打茅波嘅錯覺？

問題就係你連迫政府打茅波都未做到就話無得打

呢十幾年，大家屌柒泛民唔開會，泛民無得駁只會頭耷耷講句唔好意思。
但呢兩年，我唔知泛民朋友仲有無面對有人屌佢哋唔開會嘅指責，但我諗佢哋會有一個過到自己過到人嘅答法 --

「我哋試過。觀塘噴泉議案我哋試過全員出席投贏咗，但政府過一個月改兩隻字又攞過上議會，所以議席佔少數嘅話，投票投贏係無用。依家嘅議會如果我哋要投贏，唯一方法就要議席過半。」

對於功能組別，我有同一個見解。
大家浪費咗二十幾年，但其實從來無俾人一個印象係有盡力咁打議會戰線。

我相信喺現今制度下議會係無得打，但我更加相信就係無得打先要盡力打，咁先可以令香港人面對現實，唔再賴有人扯後腿乜乜柒柒。

反正大家都無能力屌醒相信現今制度嘅民主支持者。
唔信嘅朋友除咗企埋一二邊笑佢哋，又或者做自我感覺良好嘅行為藝術﹙例如好似我咁特首選舉投白票﹚之外，根本乜都做唔到。
咁就不如推佢哋一把。

只有盡哂力無嘢可以賴，大家先會反省自己會唔會由根本上做錯。

咪係
果啲議會無用白票撚
點解唔直接全部人一齊投
用民意最高峰既票數去話比人知過半/光復議會係無可能

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

黃店手足入入嚟 登記完飲食界個人票 仲差一步！

[[尚欠三千]] 工程同建測規園界，差3000手足趕走盧偉國同謝偉銓

做緊老細嘅你入一入黎 我比張進出口界嘅選票你

做網店嘅入一入嚟 登記做功能組民選民 即時有票踢走黃定光

所以黃絲豬廿幾年既歷史同人生都枉費哂

士巴拿夠茅，
只要所有人返返剛位，
用自己最拿大手既本領

無野無可能
只怕唔夠齊心
我地敵人只有一個

怕有內鬼？
佢要麽不現身，幫助我們
一旦現身就只有灰飛煙滅

推起

好文

事實上好多人行得太前
唔信只係目光智力達唔到那個水平
結果要從實踐中try and error

無辦法 事實大部份人都係咁
所以認同放手一搏 等人死心

陳澤滔係膠d 但佢係16年表明支持港獨
點都好過旅遊抗共既鳩達

你呢個立論又啱喎

我諗佢果句政府打矛波係大家都知嘅事
但連迫政府打矛波都唔做就話自己無可能係輸呢句係講得岩

因為民意最高峰反彈後 人民就會開始再進化

九東落選三個 根本最正常就係佢

推推推

個個齊心合力做埋呢次都失敗 我就信無可能啦 日日係度叫人投白票根本無意思

我敢寫包單有35席都一定有泛民會含淚投讚成

每隔幾年都有一班新人岀黎話唔試下點知得唔得
你唔識睇下歷史？
你唔食下屎睇下係咪臭？
你唔去武漢睇下你有冇抗體？

陳澤滔呢條左膠扮本土就收皮啦，當年癡到去青年新政個集會，梁天琦都專登唔提佢個名

不如話暫時無其他好方法

佢自己都講
除左搞行為藝術(玩膠)投白票
根本無咩野做到

無神論者者的巴別塔，陳雲，作者果班

講完一大堆野 點解行唔通
但係完全無建議，跟進方法

無任何行動建議出到來
話咩叫美國用人權法

事實上 人地美國4月就有
已經叫泛民，保皇叫美國問
跟本同你白唔白票係無關係

16年表明支持港獨？有冇證據？同我印象有岀入喎

選九東

因為同黃洋達爭位
長期被人話假本土，假港獨

如果鳩達2020再選九東
係冇哂本土派既情況下，我寧願投飛機師都唔會揀鳩達